唔好再講新田惠海係雞好唔好

明眼人一睇就知果啲係剪接出嚟

同埋唔好理佢嘅歷史，我地應該欣賞佢嘅歌
先唔好講佢發跡時期(LL)啲歌
聽下佢新出嘅rocket jump 就知佢係真材實料嘅歌手，求下大家放過佢啦

新田惠海係雞

收皮啦

新田惠海唔係雞

Ho ball

公廁雞

呢位人兄好明顯冇聽過佢唱歌
當你聽完佢係LL嘅single album 次後你肯定唔會聽呢句

樓豬今日兩次自爆都仲未比人ban都係因為侍x部渣

睇錯田所惠

傻鳩

btw 會員廁所惠係公廁

做咩又拎單野出黎講

唔係
我只係好撚憎我喜愛嘅歌手比班毒撚侮辱

樓主仲未俾人bam

其實你炸講緊咩

bam圖

wtf?

自首啦

雖然唔清楚咩事，不過我地講翻正題啦

唔好再講新田係雞啦

we are rocket heart !

拍過av =\=g

第一次認同 你

有冇聽佢啲歌

口賤嘅野呢,我就唔講啦!
作為一個灰姑娘的P.
真係要多謝µˊs打殘咗million live然後自爆.
唔係邊有幾會俾cg上位做大家姊

emt =天使 = 新田

雞就是雞 E個係定律冇人可以改變

新田有潛力入灰姑娘

留意到係EMTN
Btw emt=g

係唔係G我唔知，但我肯L定佢拍過AV

唔好啦!µˊs入灰姑娘我諗班繆斯林發癲都似。
(不過除咗山下七海之外我想其餘果幾個wug入灰姑娘)

至少我唔會

暗黑兵法

我真心鍾意佢

你唔會唧！但lovelive人入灰姑娘即係俾人感覺LL會得掂要過來im@s揾飯食。班loveliver會點肯過你
須然我私心想南條入cg配高莑或時子

南條居然冇入灰姑娘

呢首都好撚正

灰姑娘雖然乜人都有,有k-on人,有輕鬆百合,大半隊白箱,大半隊中二病也要戀愛,最新連超時空歌姬都有。
但lovelive加入個意義真係差好遠,就如美斯走去皇馬,c郎走去巴塞一樣
即使個聲優有心跳槽,我諗班幕後都會忌諱

素人図鑑 File-07 (番號: EZD-183)

樓上我屌你老母阿

♫我要我嘅惠海 每日拍AV♫

♫插右 ♫又插左 臭閪變黒啲♫

♫we love えみ AV 森仔happy♫

♫素人図鑑 我係用BT♫

樓主我屌你老母阿
係要抹黑佢做咩鳩

不孝子

話緊你條傻鳩阿

有人不願面對

好同意 人地拍過AV咋
有做雞咩乜? 真係唔知

拍AV點同G

即係你已經認同咗佢拍AV呢件事？

我懷疑賣老母擺明黑條雞
單野已經冇人提起你提起一定別有用心

雞

冇確實嘅證據

唔係，我只係想澄清

咁都可以講到灰姑娘既
不過LL佢完劇場版,出Sunshine已經預ll收皮,Sunshine根本唔吸引
不過俾人揾到下海黑歷史預左好慘,因為d毒撚好痴線,以前現在將來只要同其他男性做過咩都好似出賣佢地咁

暗黑兵法啦仲扮

拍AV多數有做陪酒，不過素人有冇就唔知啦
邊啲av女優有做陪酒有網可以查

樓g求到婚未

AV女優都有得上紅白

佢唔係雞

係AV女優

公廁專員講得啱呀

懷念森居嘅涼宮舞

日元升到7算阿，遲下跌到5算先買機票

係
明明聲優嘅話應該睇佢嘅口技同聲線
私生活野呢啲係其次

btw終於有第二個巴打正常討論

聯合惠海最盡責

含吹奶啜有辦法

你同我係咪係同一個時空
幾時打過ml

btw新田惠海係雞

偽裝真差，一看就知道是反串

14年南宮萬代將所有資源擺晒落ml,遇著當時全盛時期µˊs。搞到當年ml個總監敗走side m。
如果唔係µˊs打殘ml,以南代班仆街嘅性格,一定淨捧親生女ml,點會同cy分錢。(灰姑娘呢個名真係冇改錯)

想當年睇完劇場版確實µˊs解散,我嘅心情幾down. 我真係祝拍版解散µˊs果條仆街長命百歲,百病從生.

其實當初點解要解散

aqour果九把聲跟本就打晒大架,我聽aqour合唱歌聽她們搶聲聽到耳痛
好懷念µˊs九人合唱歌都可以夾得咁好

素人図鑑 File-07 (番號: EZD-183)

♫我要我嘅惠海 每日拍AV♫

♫插右 ♫又插左 臭閪變黒啲♫

♫we love えみ AV 森仔happy♫

♫素人図鑑 我係用BT♫

我屌你老母阿
貼夠未阿

冇得解,有時日本仔做野就係咁匪夷所思,同當年918事件(唔係歷史上果件,不過惡意程度相若,我覺得兩件918事件的始作俑者都應該押上海牙受審)一樣,日本仔絶對係捉虫入屎忽的專家

睇下張圖就明白我們所在的時空發生乜野事
14年笨呆將所有資源推晒落親生女ml,如果比佢成功重會唔有今日嘅cg同cgss

佢唔係雞 但係做過女優

黑乳首

希望各位可 人放過佢呢點
我好想繼續聽佢啲新歌

好撚19
明明金蛋嚟

其實ML=本家
(劇場版有ML角色，ML亦有本家角色)
所以其實個餅有少少唔係咁啱

咁個結論係唔係同上面位巴打講嘅一樣?

根本LL都已經冇晒橋，不斷食老本食到game都輸撚埋
殺條新血路先係王道

bang dream先係武士道王牌殺手鐧
無論歌曲人設，動畫劇情
甚至聲優人選全部都係頂級
隻game再加入埋翻唱元素
仲有網絡節目戶山姊妹做宣傳
完全睇得再創新同誠意
Roselia live出場直頭眼前一亮
令人期待下一次live嘅來臨

再者唔收LL皮就唔會有sunshine唔會有bang dream
可能你會話一齊搞咪得
但係你有冇諗過LL搞到咁大
每次投放嘅錢就會越大
自己頂死自己其他新品牌先係最on9做法
讀者會因為公司一成不變而放棄舊作
新入坑嘅讀者又唔會突然變多

情況就好似十年前im@s本家咁
將舊作變革希望可以擴大市場
加入jupiter三個男角
換嚟嘅反彈就係啪碟棄game

我覺得宜家LL咁完咗佢其實幾好
只係續作唔夠創新
如果主角群改推a-rise(因為當年a-rise出場效果都幾好)
至少一輯玩王道風格school idol
可能會有一番新氣象

ML條橋唔夠CG嚟，咁俾錢推CG先係好正常
到你出嚟做報告就會知，唔變廢案已經好好
到宜家ML出咗game，推ML嘅人又會變多
你估全世界都好似平成拉打咁，年年都鞭屍鞭返啲廢案出嚟用咩

廢案瘋狂挖返黎用係um

平成rider 好少有

bandai 最大廢案係digimon xrowars

還我本家

ML

原來有d咁既事，多謝巴打講解
不過im@s四家入面，我自己係本家fans
有試過接觸ml同cg，但係興趣唔大
見到你張圖都唔知開心定唔開心好

其實一套野發大完回落好正常既,LL都雄霸左5-6年(定仲耐?),都已經好勁
而家灰姑娘雖然發大左,但佢始終未到LL個陣咁痴線,不過就咁睇都仲有一段時間可以玩
如果你要講可以發大完而可以玩得好耐既,我剩係諗到fate,而家基本上無咩作品同佢鬥,真係玩多10年都無問題

本是同根生 相煎何太急

µˊs邊有紅5,6年,10年出道俾k-on同本家㩒住打,到13年俾西田亞沙子執過晒d人設同動畫化先至紅(lovelive有咁輝煌的成積,西田佔咗一半功勞),去到14至15年三年級畢業後宣佈解散,16年final live交捧比aqour.15年cgss面世,搶走大量sif玩家(唔好睇小呢d手遊,手遊絶對係確立死忠一大途徑)
所以唔好睇小灰姑娘,其實µˊs唔解散可能到今時今日都可能打到55波到(cgss真係完全凌駕sif,畸lab冇能).宜家重要用遜一籌aqour,㸃打呢場冇把握嘅仗.(所以拍板解散µˊs果條友唔該同918慘案始作俑者一齊人間蒸發)

同門內鬥先至激烈,兩個月前mltd面世時cgss㸃回應(6%ssr既率,開放天丼,開放3d rich).反而BDG面世果陣,cy當冇到.

ML=本家

fate係幻想系，出新嘢唔會有人嬲
而且fate推到隻隻都saber樣

完全唔明呢隻大反光眼複製人人設點解會紅

BTW, 就算無爆新田拍過av單嘢，佢哋都撐唔到落去啦，睇下散咗之後d個人發展
同埋班LL牙整到個朵臭晒，新血就無乜㗎啦，靠班舊死忠就想同CG 55波？

切割開新團就係想學im@s分家啫，不過又唔似im@s之間有聯繫，同舊團有關係嘅地方得人設一樣，有個角色只係舊角改色

屌你呀咁話我最鐘意既sunshine

見到好多巨巨講經

請支持本家新碟rockin'Red

拎BANG DREAM出黎同LL比
講到LL係武士道擁有哂咁
仲舉咩Roselia出黎
Roselia本身咁樣爆出黎根本係意外
武士道本身都唔睇好呢隊野啦

真心唔吸引

對家新系列成立，正常情況有需要回應麼？
關係對等先叫競爭，唔通一間新嘅小公司成立，大公司又特登要搵啲嘢嚟搞鳩人咩
MLTD係自己品牌，佢以慶祝方式宣傳
算唔算內鬥，我諗bandai心目中更加想你加推埋佢

btw，LL商品 im@s商品 macross商品都係bandai出，內鬥定係霸權真係自己諗

睇唔好有必要搵咁多名聲優又搵名作曲團隊搞？
根本任何企劃都係一種投資
LL一開始都唔撚掂
你開始做得起，投放嘅資源咪會越多
察唔察覺bang dream最近更新得好密
瘋狂出碟又瘋狂賣廣告
又多推兩隊band出嚟玩真人live
就係因為佢開始掂

條友好煩

梳囉

是其是，非其非。希望鼻毛手足唔好再j擊他人偶像
點解要迫害毒撚

過街老鼠學人講經
上面個到ml=本家
我比完班p睇 佢地笑到仆街

你唔開個post咪無事

藍台主出黎清算毒瘤未？

你訓撚醒未呀
點撚完推多2隊出黎?
家下齊到5人出黎攪live既剩係得roselia同ppp
柒夠未?

支持藍大帝

井=藍>遠>波縮

唔係雞，係公廁

撚知會引左隻痴線佬入嚟

其實咁計姐係有3-4年,不過ll接班的確係差,我自己唔睇kon,ll,im,都因為見到痴線佬post下,都鐘意ll會長同副會長,sunshine就...,至於灰姑娘我剩係認得卯月
我自己局外人睇灰姑娘而家又真係未到ll個陣既痴線程度,不過佢而家仲有時間去爆上去
btw 本家同分家我真係唔太識分,剩係知好多系列

Pastel Palettes有偶像活動
ハロー、ハッピーワールド有TVCM

新田惠海話吾係雞

蝦蝦蝦

G

藍台主幾時撥亂反正 我全家80口齊撐

你諗清楚bang dream live既本質係乜先出黎柒啦屌你老母
Pp剩得前島亞美一個出黎 間中出下event仔唱首歌
Hhw tvcm剩得voice係本身隊野既miku 其他4件路人黎 連聲優都唔係
仲有你上網睇完武士道分別同LL/bangdream係乜關係先出黎講經啦 巨巨

過街老鼠出黎學人講經

On9仔黎

ML=本家都講得出

又恰個弱智

笑左

呢到寫得幾好
BANGDREAM差唔多係由武士道一手一腳執既計劃黎
而全個計劃最重要個點就係 聲優自行演奏樂器的精彩表演
屌你老母閪PP同HHW呢2隊都拎出黎話係LIVE?

TVCM下嘛?台上5條友得MIKU係真係本身角色聲優黎
其他4件你識?

拎LL同BGD比 你柒撚完未

我話開始推佢上嚟，冇話有live
你邊句見到我話有live

唔推佢就唔會有真身出啦
冇心搞嘅話繼續推返ppp同roselia唔好

上面又話推出黎係攪live
你用下腦組織完先講野啦
bang dream既live係咪voice出黎唱幾句就叫live呀傻閪

仲有你答到我武士道同LL,BGD係乜關係未呀
懶醒

瘋狂出碟又瘋狂賣廣告
又多推兩隊band出嚟玩真人live

本家劇場版有ML角色
ML本身又包含本家角色
係唔係要等佢官方公佈先算同一套嘢

差啲記得啲火影撚連官方設定都唔撚信
千鳥=雷切官方設定集有寫都可以拗餐飽

嗰啲未算真人live
冇話佢真係開live
但佢真係有真人live
明唔明

做咩變左講im@s同BanG Dream

好似由位巴打講緊LL自爆對m@s有津影響之後就變到咁

我話開始推佢上嚟，冇話有live
你邊句見到我話有live

同你講野真係哂氣
你慢慢係到認屎認屁講經啦
講野冇邏輯
講到LL係武士道一個打哂骰咁
去到BGD又求其9up拎出黎比較
屌你遲下唱歌拍下MV都係live黎

純粹想屌柒條撚屌識小小出黎講經咁
利申我都唔識

條友面皮幾寸厚 點解要同佢晒口水

廢事其他人唔識既on99信左佢9up

就算ハロー、ハッピーワールド唔算
咁Pastel Palettes算唔算先
推真人出嚟目標都係要出live
官方一樣係推緊依兩隊出真人live

bang dream本質live既意思係咪剩係voice出黎唱就叫live?
我就垃圾小薯剩係試過一次現地睇PP
係連其他樂隊都冇係後面 純粹得前島亞美係到唱歌跳舞
on9仔揀野黎覆 屌極都仲係咁撚樣趺落地仲想執返渣沙

冇樂隊唔算真人live
你confirm之後唔會出埋隊band？

仲撐啊? 望下隊人D聲優
小澤亞李,上坂堇實會出黎同你夾BAND啦
又唔係好似大橋,明坂聰美之前都有玩過下
我都想睇下佐倉綾音撚下結他喎
武士道本身出呢D隊好大原因都係想靠聲優名氣黎引班聲豬玩
我都真係廢撚事再覆你 你慢慢打飛機吧